% @Source Indice
Dans une entreprise, $32\,\%$ des salariés sont des femmes. 
Par ailleurs, $40\,\%$ de ces femmes vont au travail en utilisant les transports en commun
contre $63\,\%$ des hommes.

\begin{multicols}{2}
  On choisit au hasard un employé de cette entreprise et on note :
  \begin{itemize}
    \item $F$ : \og{}\textit{L'employé est une femme}\fg{}.
    \item $H$ : \og{}\textit{L'employé est un homme}\fg{}.
    \item $T$ : \og{}\textit{L'employé se rend au travail en utilisant les transports en commun}\fg{}.
  \end{itemize}
  
  \begin{enumerate}
    \item Traduire les données de l'énoncé en probabilités.
    \item Construire un arbre des probabilités illustrant la situation.
    \item Se servir de l'arbre pour déterminer la probabilité que l'employé choisi soit un homme 
    qui ait pris les transports en commun pour se rendre au travail.
  \end{enumerate}
\end{multicols}